韓國瑜粉絲: 香港局勢, 令我決定投韓

(從中可見中共駐機構如何spin香港抗爭)

韓國瑜粉絲接受"The News Lens"記者訪問, 指出 :
- 蔡英文太親美國.
- 美國不會保護到台灣. 睇下香港而家變成點?
- 韓國瑜才可以保護到台灣
- 只有"一國兩制"才可令台灣經濟發展.

另一方面, 聽台灣朋友分析唔少韓粉既心態
-明知投韓國瑜等於投共， 都要照投。
-佢地覺得自己好撚窮，人生已經玩完。
-覺得自己唔投共就一定死硬， 但投共仲有少少機會翻身， 梗係寧願投共搏一鋪。

朋友認為對外人黎講， 中共既金錢係好吸引。佢地唔自己奶野， 都唔會明白投共係大錯。

建設香港啲fd

中共又同台灣人講「一單一單計」
林鄭月娥啲野喺香港都未必認，韓國魚更加唔關事

咪又係想阻香港同台灣Connect

呢班hi hi仲停留喺最低嘅生理需求層次度
只係今次投錯，佢地同佢地嘅後代，都未必再有機會追求啲乜高層人類需求喇

台灣人真係痴撚線
投共死路一條都仲仆住去

為左唔比中共搶我d錢
我決定比哂d錢中共

講個笑話,台灣人窮

其實主要係錢

台灣大學畢業生呢20年黎出黎個價都係25-26k台幣，佢地覺得奶共仲可以有機會令佢地翻生

呢班人唔會理後代, 換到一時嘅金錢後代係點佢哋都wfc, 同藍絲自私精一樣

韓國瑜粉絲大多年齡較大

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

就算投到鳩吹怪贏 支那有著數比台灣
你估係班低能社會低下層韓粉拎到咩
香港自由行無錯係多支那客買野呀
但最後益邊個 有物業收租既 開鋪頭既
但普通人就要受行業單一化 物價上升
咁撚耐都唔明係食緊鴉片 真係冇撚腦

俾d大陸佬過哂台灣咪又係炒貴哂啲嘢
係呀係好撚有錢呀但到時100台幣碗魯肉飯囉

條魚做左巿長之後全部政綱走晒數,香港又比蚑共搞成咁,咁都仲要選佢嘅人真係最緊要係蚑共就黎收皮先黎奶共係咩玩法?爭住比回血劍斬?真係唔腦殘都唔會係藍

香港示範咗一次俾佢哋睇，仲要仆埋去啲屎度

想發達想到傻撚咗！

到時嘅有錢，係搵幾多都唔夠通脹升得快

啲樓炒撚貴晒，住個劏房，交水電媒都用咗你三分一、二，根本唔會儲到錢

發達？班狗官商家佬咪發到fat fat聲囉！撚有你班窮撚份咩！

屌！好嬲！

都話台灣死硬

投韓（降）味輸囉

低層都未滿足到 仲點追求高層

家下又唔係窮到無飯食
人均GDP高過牆國hihi聲

記得以前自己仲係熱狗fans時， 聽黃洋達係節目講：

係先進民主國家， 都越來越多人覺得自己好撚窮， 甚至係一d身家過億既人， 都會覺得自己好撚窮兼走投無路。

韓粉係真係見錢就開眼.. 仲要無諗過其實呢d錢好大可能係泡沫

班弱智狗係咪都投韓狗既啦,多9餘

係咪on9自降身價一個國家接受人地統治自己
有幾腦殘先接受咁條件
你向美日投降啦咁一樣搵大錢

絕對支持韓國瑜做總統
一定要台灣人體驗一國兩制，要佢地再經歷爭取民主自由ge過程

齊齊支持韓國瑜就啱架啦 台灣香港北京一家親
反正我就已經死心 儲錢移民好過

條友真係唔識架喎

同啲毒撚差唔多
好心佢地照下鏡,自己有咩利用價值比中共利用
除非你喺台積電個類有戰略價值嘅地方做嘢,中共就有甜頭比"住"你先
否則唔攞你著數就偷笑啦,睇死咪又係幫你炒樓,高官走資,台灣冇晒農業,比中共完全操縱

追求錢無錯

但佢地唔會諗, 中共入主台灣, 變成中共壓榨佢地

天真到

咁快唔記得38年？

到時韓國瑜搞衰左個台灣我就睇吓台灣人點樣走出嚟反抗，可能個下場仲慘過依家香港

50歲以上果啲得返十幾廿年命
佢地心態係趁依家奶共賺埋最後果浸 好好安享晚年
到中共吞晒個台灣果陣佢地都死撚咗 理撚得你班後生到時會點俾中共糟質啊 總之就要發大財

韓國瑜如果當選左,咁咪由高雄啲人上街罷免巿長變左台灣人上街罷免總統

調轉黎講 本末倒智
香港未就係因為一國兩制先要投美
法國親共既人都當人係on9

第一句即係菜就係親美，韓就親共；你鐘易冇問題，但第二句個邏輯有問題囉

其實真係好多因為錢投韓

我都不知幾想香港有台灣嘅醫保

唔係因為錢,係因為弱智
支共依家連出美金買豆都冇錢呀

咪即係香港班濕鳩藍絲一樣

天真到以為奶共就有錢，你邊位啊？
最弊冇錢入你袋之餘，仲連你剩餘啲錢都拎埋

韓國輸都唔支持一國兩制，佢要一國一制

親，美國公民還多錢

睇怕台灣真係準備玩真人版返校

事實係呢d咁蠢同短視既人
就算投左共都未必會發到達

降維打擊

俾中共強姦都好過要反抗

點解佢地會覺得有錢搵 唔係大陸人搵先 而係佢地班九唔搭八完全冇關係既台灣人搵先？
雖然香港都有唔少人係咁

人民幣假嫁

所以話都係後生先緊張未來
廢老wfc你死唔死

佢嘅邏輯係咪有啲怪
香港就係有個奶共領袖先會發生咁嘅事
佢走去投韓？黑人問號

真心唔明啲戇鳩老鬼諗乜春

台灣上一代既公民教育好差 媒體又垃圾 日日藍綠花邊新聞 出乎意料之外地低置 大部分韓粉都係咁 再加蔡英文之前年金改革 得罪左好多老一輩

好彩係後生基本上都係綠 唔係綠都唔會投韓 同香港區選一樣 要靠投票率去贏

問題係年輕人都唔撚投票

台灣人工中位數已經去到40k
你用vtc去睇個班學店大學生其實差唔多LV
而且台灣堅尼系數長期喺0.3
生活應該好過香港同等水平個班
加埋全世界最好既醫保
除左難買iPhone之外已經舒服過香港好多

咁佢做鴨咪得，反正下場一樣

如果今次蔡英文真係贏左，真係要遏止共黨坐大 有班人真係傻架，你唔阻佢地，就會好似癌細胞咁擴散

無啦 又會有人話台灣人投錯咗可以用選票投返啱 問題有d野係返唔到轉頭

其實學歷史就得
中共入主 得同當年入上海
殺晒班權貴 自己做權貴
窮人有閪錢分咩

而家中共經濟唔掂 只會係台灣拎錢補貼維穩
仲會比錢台灣咩

其實過去二十幾年，台灣由亞洲四小龍，一直停滯不前甚至經濟回落，有好多原因，政黨輪替或者民進黨執政，都並非經濟下行嘅主因…

個人認為，實體經濟（工業生產、高新科技開發）被淘空，資金同生產線搬咗去大陸，但本土服務業未能有效升级…

香港其實本來有可能遇到同樣情況，只係港英時代，官民成功將香港轉型成金融中心，同時碰上大陸急速發展嘅幾十年（準確啲講，係由文革後一窮二白，恢復至解放前嘅經濟能力，再加食正全球化條水）…

另外一大問題係，台灣人好多搵到錢嘅，都無將資金用於開發台灣，反而唔少移民外國（美加澳）以至大陸…咁本土經濟點發展呀？

應該都係某d行業 即專業人仕先得

兩三年前移民去台灣啲朋友個個好撚驚

根本咩事佢都係投韓
腦殘邊有得救
係要聞兩啖tg先識驚

真正全民送頭
送埋下一代個頭
到時一定後悔，但下一代受番

睇下吸毒幾好。唔吸毒的人有啲太清醒好苦。。。。

講到底都係想要人民幣

睇下人工升得快定物價升得快

早幾年仲講緊天然獨，無幾耐就變咗討論一國兩制

好似以前俾中共呃上去開廠嘅廠佬咁

冇既 台灣輸左 香港都唔會好得去邊
就睇美帝想唔想打贏中國

都喺多得班大支那膠唔少
90年代全球禁運班台商港商一個二個愛国心態走去奶共

"另外一大問題係，台灣人好多搵到錢嘅，都無將資金用於開發台灣，反而唔少移民外國（美加澳）以至大陸…咁本土經濟點發展呀？"

所以台積電同聯發科都算係咁
賺左錢都繼續向台灣dum本研發

投共只會令窮者愈窮
所以話呢堆人窮唔係冇原因

其實喺因為喺支那做唔起
對華禁運用最新既光刻機就算
10年前技術0良率真喺得啖笑

其實English都係屎
只係兩者取其輕

現在支那科技業被全球圍攻

將黑講成白都得

始終你係獨立國家，多多少少有d野都係移唔走既
唔似香港

其實真係好多 一大堆去澳洲做外勞 10蚊個鐘都照做

有＄嘅多數屋企有小生意 但唔多 我見好多都

無乜＄ 可能台灣人工低

痴撚線

人類就係咁，我係台灣隔離屋幾部私家車，十部電單車，兩間屋，每間都係露天透，都同我講窮，反而大陸嗰種人人都好仆街，黎到下香港，佢地反而覺得自己有錢

未必 我覺得英文贏硬 好多人返台投票

而且今年多左台灣人 留意政治 唔會投光頭魚

但⋯⋯佢地普遍都覺得菜英文唔得 做得差

算啦
香港有版佢睇佢地都係要投既
真係選左出黎到時佢地自己受返,無咩好講
睇香港就知,低層根本享受唔到佢地果D所謂發大財
但民主自由就越來越少

97之後覺唔覺得自己有錢左好多？
我就唔覺啦
只係炒樓個班有錢
無錢炒樓就炒玩物炒黃牛但俾人屌
只係物價貴左
以前有十蚊粉 依家要起碼十六
同多左一班考試失敗者但又兩萬幾蚊起薪有福利
用錢養出黎對付自己人既打狗

台灣人都係有中國人嘅劣根性dna

條路自己揀 仆街唔好喊

強国靠偷先發展得快

有民主 有話事權咪有lor

而家有隻巨型吸血蟲 吸緊香港血呀

唔吸乾你 要你半死不活 供血比佢吸呀

以上講咁多野有冇一個係台灣人

97之前好少人會擔心買唔到樓

一般行業 依然24k-26k

做老師果d 先有40k

真，就算經濟起飛都係權貴踩撚住平民起飛。

香港人都話自己窮，唔通又假？

澳洲最低工資唔喺19蚊？

依然有啲咁嘅豬西，個世界其實無進步過~

但重點中共都經濟危機啦。自己都顧唔到點會益台灣呀

要佢地奶一次野先會進化,我都支持韓

唔算窮
生活唔到咁
台灣真喺窮得黎仲可以生活到
醫保真喺省唔少

同埋當年被毛魔水左返中國個班越南印尼華人一樣，真係傻到帶錢返去打算建設祖國點知

佢哋英文唔好 好多都係做黑工

正常是但搵份工 $20以上

好撚窮直接去支那啦,又要搵水又要淆底驚衰咗可以留返喺台灣,垃撚圾

短期利益高,但佢地冇諗過點解自己咁窮,情況就好似2003前既香港
一開完大陸市場,係好多資金流入,會令到生活提高,但只係表面野,只會係台灣本身中層以上人士得益(香港作為例子),而十年間中資會慢慢控制各大企業進行人口清洗(只請大陸學生/大陸人),香港中環投行,大銀行已經發生緊.
到最後台灣本土既後生屎都冇得食(香港依家既情況)

新竹做7仔，月薪28000台幣

亞洲都係咁

台灣人唔出國 份人工 其實已經可以生活愉快

大陸最有錢既年代都正步向過去式

台灣選最壞時機投共

反正都係做狗點解唔做美國佬隻狗要做支那隻狗
需要知道講地位鬼佬》鬼佬隻狗》支那人
你仲要走去做支那人隻狗

not helping u 就唔借飛機俾你寶島啦
咩料呀呢條友，藍屍？

驚得罪大陸所以投韓國魚

問佢，KOREAN FISH點樣KEEP U SAFE呀

搵下快錢姐

美國保護唔到台灣
韓國瑜可以保護到台灣？

香港比中共管制又唔見得我地香港人民發大財
個個為樓而活，個個為錢而活
最後？發大財啦咩？
祝台灣擁抱香港後塵

唔係講笑 我朋友做醫檢師 搵到一個男朋友買到iphone11 都覺得好勁 自己買唔起

應該夠愉快生活啦

Fucking stupid

投共??,
想投就投, 亂投咁不如投河算

共產共埋你啲產走

好簡單反駁到啦。

佢地認為韓國魚有中共支持會帶到經濟利益。既然中共咁睇住韓國魚，點解佢佢做高雄市長，高舉高雄發大財嘅時候，中共係一d野都唔係手指罅度流比高雄呀？高雄發左大財未呀？

on9

班韓粉會話因為english阻住晒，要Korea fish當選先真正發大財

講中晒
根本台灣行緊香港舊路, 廢老出賣後生一代

佢地通常會買平學生簽 留係澳洲搵幾年＄

返去做生意或者買樓 係台灣先得 香港真係賺十年返去

都無用 乜都做唔到

所以香港人多數一年就走 返香港

投完共啲資產咪收歸國有囉

長遠問題姐

有部份台灣人係知道㗎

唔知有幾多人真正咁了解過韓國瑜
底嗰浸可能真係奶 但佢面嗰浸一直都係講追求民主
我唔係想幫佢洗白 況且論能力 佢輸蔡英文幾條街 當選都唔會識做嘢
只不過我覺得撐蔡英文都冇需要黑韓國瑜嘅

呢條片令我對佢改觀好多 有興趣不妨睇睇

in case有人唔知 博恩係台灣好出名嘅棟篤笑演員 成日攞韓國瑜嚟笑

咁台灣人真係窮 咁點？

大陸佬不可信 等佢地親身試吓

如果唔係香港抗爭運動, 蔡英文輸左
不過蔡英文真係太柒同太廢
本來嬴緊都變到依家告急

一係就博拎PR，從此做澳洲人

short 撚左

你老母 你行撚到資本主義你想點撚樣發達呀
你邊撚到都係權貴話事 你想向上游咪知識+努力囉 再講你冇一個民主制度點樣爭取更加公民權利呀 你望吓法國同香港就知啦

係咪想支那幫你土地改革 幫你打地主然後分返啲田地比你呀

唔好叫韓粉啦，叫瀨粉啦屌

痴撚線公司

不如我地send一段香港劏房麥難民特輯俾佢地
等班台灣窮既人知道中共黎左佢地唔會發達
隨住更多既中共殖民同炒高樓價
佢地物價樓價越黎越貴
一家幾口住劏房
居住環境越黎越惡劣
生活質素只會更差

依個真，老美真係保護唔到香港

痴線

窮人仲支持中共真係好撚好笑
呢d極權國家
窮人向上流既機會係極奇低
台灣靠中共發到達個d係幫手賣台個d 呢d亦都唔會係普通人 通常係本身既富商例如郭董呢d
窮人只會承受更加高既物價同樓價 同被exploited既自由
只會生活更加慘

台灣d on9韓粉係咪真係咁撚短視
咁都唔明
睇一睇香港既堅尼系數就知道發生緊咩事

中共無錢

啱啊
韓粉一遇到adverse news就會話係人地黑佢

淨講同你講經濟

強国統治咪窮人仆街, 成日以為奶共會發達, 馬雲都被退休啦

以為經濟差人生已完？
香港咪人版，可以更差
唔單止無飯開仲日日逼你食屎

由佢地啦
遲d咪會喊曬話台灣幾時變成咁㗎點解會變成咁啊 比返以前個台灣我啊etc. 囉

去韓國瑜 fb 洗版啦

其實部份台灣人都係鄉民心態 easy money 對佢地嚟講好吸引

淨係同你講錢

中共入主, 咪清算權貴, 變成新權貴
窮人仆晒街
成日淨住中共統治就發達, 中共宣傳手法, 中共好有錢, 生活好好, 雖然無自由
但現實係窮人做替死鬼, 連馬雲都被退休

其實佢地投共當下對自己係有好處
好似當年香港都肥起咗7 80後咁
到中共慢慢慢慢侵蝕之後 佢地就變成藍/紅絲
屌鳩d後生唔好好做野搵錢 搞搞陣

香港人 要走佬 可以考慮去澳洲 可以eta去到先再簽證

可以申請政治庇護 而且審都有排等 好多人去申請 邊等邊做野 唔批又上訴 再等再做野

韓國瑜一直好努力同一國兩制畫清界線，一直講自己好愛中華民國，唔會支持統一，再打埋經濟牌，吸引曬班國民黨死忠同軍公教老人支持

班人真係信曬佢，而佢哋數量上真係幾有影響力，幾乎一定會去投票

強國人最愛

投共唔會俾錢你不特止。官商鄉黑小圈子炒貴晒d野到時你連屎都無得食。

香港依家D後生屎都冇得食? 你講野?

其實又唔洗太擔心嘅 應該無乜可能會輸比光頭魚

可能果件韓粉 係收左＄先咁講呢

正所謂「條路自己揀，仆街唔好喊」
....

香港人依家喊到仆街...
台灣...醒定啊

其實唔乸係 民調上有水份呀 之前黨內選舉 賴清德都話小英團隊幾識係民調上做手腳

韓國魚上台之後，逃亡既手足會點真係諗都唔敢諗

弱智先會做熱狗

一個獨立主權國既國民
一齊投票話要放棄自治 去做附傭國
真係不可思議

韓國b 等收皮

如果係證實3毛
直接內亂罪拉啦

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

都𥄫過下 其實韓總好撚識形象朔造 成日自嘲 又講到全世界都抹黑佢 YouTube 就好撚多挺韓頻道 乜撚野寒國人 真像五則天 講撚到韓總救世主咁
成鳩日駁斥返對韓既指控 話鳩佢見中聯辦 又會話以前高雄巿長陳菊都去過更高規模國台辦 話鳩小英唔依賴大陸 又會搵資料show返出口大陸比以前馬英九時代高左幾個巴仙（屌你老母 但內地自由行少鳩左呀嘛）等等

加上真係好多友覺得小英剩係攪撚左個同性婚姻 無乜政績 經濟上感覺唔到好轉 可能班友真係會去投韓

我地香港呢大半年運動其實幫左小英好撚多 祝福佢啦

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

所以「發大財」同「收成期」一樣都係喺中年以上嘅階層係好受歡迎

台灣人智商真係有問題，
中共d錢點來？
咪又係5000億美元貿易順差到來，
咁不如直接投美。

到時出黎抗議會被人拉

投完共慘黨同香港人一齊做二等公民

香港97都係咁

韓國瑜叫韓粉係民調話支持蔡英文, 故意呃民調

所以最後, 韓國瑜都有機會大勝

事實證明韓粉真係弱智

佢地真心認為跟住韓國瑜可以發大財？咪咁傻豬啦

但其實台灣呢幾年唔靠中共經濟仲好左
不過韓粉好多都係既得利益者 國民黨下的蛆蟲

佢哋憑咩撈都油水 傻撚咗？

投共資方有錢
可以請更好嘅勞工replace班老西

窮人可以乞食

我地都係因為老一輩
唔理政治 唔諗下一代
先有今日既慘況
真心希望台灣人
自己諗清諗楚要做d咩先岩

講錢, 其實無錯
但跟中共, 屎無得食係事實
北京趕走低端人口, 台灣點衰都唔會趕走低端人口啦

仲有窮鬼信跟中共會發大財

佢攞晒你d錢佢未發大財囉
從來都無話同你一齊發

ive 一定好過大部份台灣大學

冇所謂呀咪一齊奶下野唔hi過野點知痛

5毛發現
後生淨落既係
樓價高企
dse垃圾制度
周街藥房高級品牌
就業環境問題fg價十年如一日
醫院負荷過高，排專科排n年
衣食住行樣樣唔掂，你都on9

傻9 中共既錢從來唔會比窮撚賺

香港示範左一次俾你班友睇都仲要繼續奶共

投韓 = 投降

到時等睇台灣人發窮惡，出黎反共。

你試下同台灣人傾計，根本佢地唔係好似我地咁諗。
識過7個台灣同事，都係外國工作嘅時候識，啲思想嚇死你。最常聽到嘅有以下

包括：台灣經濟差，投共係好機會，大陸仲比各色各樣優惠。
大陸要武統台灣，乖乖地先唔會有生命危險。
努力去移民美國澳洲呢啲國家，留台灣冇前途。
佢地唔介意投共，但好怕冇錢洗，好多年輕一代寧願去外國做垃圾working holiday 做黑工都唔想返台灣。

你想台灣人清醒，首先比到錢佢先，窮到冇理性想投共

一開始都以為小數，後尾識親都咁講就聽到心寒

中共都就黎支爆啦
仲咁多人以為係金礦

美國有保護香港咩？？？
有冇明嗰句垃圾係咩意思

垃圾魚又有打手

台灣民智未開
阿扁做咁多年都咁多死忠粉 就知有幾多台灣人on9
今次即時小英保得住都唔係一勞永逸

移民台灣=逃離中共？太天真

正常
係呢度啲垃圾先會移去小台灣以為得救

其實可唔可以唔好搞到連登好似微博咁
大家圍爐取暖真心冇意思
成日都笑人哋同溫層 我哋自己何嘗唔係

你咪就係微博d共狗

識幾個台灣人都係為錢投韓。話乜鳩有錢才能有尊嚴。DKLM！用下腦啦，到最後只會兩樣都無。

啲台灣窮撚真係好撚可悲
又廢又懶怪政府

可憐人必有可恨之處

綠媒唔會話你知蔡英文有幾閪，如果民進黨唔閪，9合1 唔會輸到甩褲。

不驚訝。
香港有43%投共，
台灣可能差不多。

其實關鍵係台灣既後生仔出唔出黎投

中共滲透左台灣幾十年， 就用在一個選舉上面

倒果為因係投共派的入門基本功。

台中台南好L窮,
所以想發大財都好正常

台北= 旅遊城市D建築都算舊舊地啦 , 何想言之幾窮

一國兩制 唔要尊嚴地食飯 可以去中國 唔好留係台灣

其實啲年輕人唔想投共
係啲不思進取既廢老先想投共舔著數
最終只係香港既2.0
要班年輕人自己光復台灣

點解佢地會覺得投共=「自己」發大財
講人才，同樣講普通話成13億人，點解要台灣省人

佢哋個個覺得自己搵夠有能力走得切，咁商人投機好正常既，只要有一兩個人走到，佢都會覺得果個係自己

見到有恐怖襲擊所以我支持isis
乜撚野logic

呢堆人唔知中共經濟爆緊, 冇錢人投共冇未來, 有錢人投共會俾佢食埋你個未來?

同香港情況一樣，都係上一代種下惡果到下一代爆煲

到時爆咗又係班後生嘅受返哂，出嚟抗爭又係下一代

班老屎忽仲會話你做乜搞到佢臨尾過唔到世

完全係依家香港寫照

為左唔比人強姦 我決定張開雙腿

有生之年如果睇到台灣特別行政區真係冇野好講，美國佬對中華民族心淡

只可以講，依家中共半死狀態，如果統戰埋台灣，到時就會有翻身機會，中共都係喱廿年靠香港拎到好多資源，下一個就到台灣。

香港無得揀但台灣有，投English 等於送中國一程，投魚就等變下一個香港

有版比你睇，香港經濟喱廿年係好好，但肥上瘦下嘅中國策略底下，台灣班窮撚真係覺得自己會分享到經濟成果？